2-4

/キョーコ
/唯一宇宙姫
/?:怒:な、なんで…
>!:普通:ちょっと落ち着いてよ、
えーっと…
>?:怒:唯一宇宙姫
>!:呆:ゆいいつ…
…長いからユイちゃんでいい？
>?:怒:変な略し方やめてもらえる！？
しょうがないじゃない
お父様がつけてくれたんだから
>!:普通:ユイちゃんはどうしてここに来たの？
>?:怒:人の話聞いてた？
あなたたちのほしの文明が私たち冥王星に無礼を働いたっていうから
ちょっとお灸を据えに
>!:普通:お灸どころか消されそうになってたような
あー、なんかそういう難しそうな話は、
反対側のシタタカのとこでしてくれるかなぁ
>?:哀:なんなのよ、もう！
ここまで来てたらい回しってないわ！